+++
date = "2014-02-17T10:00:00+03:00"
slug = "partisan"
title = "Партизан"
+++

*Сон [Любы Ивановой](https://vk.com/lu_be_n).*

Однажды, когда я болела, во сне крутилась несуществующая песня Atoms for Peace с рефреном: «I've seen you, seen your sin». Но сегодня было совсем странное - приснилась песня с рифмой и мелодией. Пела Ёлка на «Радио России», припев выглядел так:

<...> не зря,  
Небо — партизана награда,  
Слава — партизана заря!  
Стрелы не губят партизана,  
Звёзды партизана зовут,  
Рыжие любят партизана,  
Партизаны песни поют!

Всё, чему я удивилась, что именно «рыжие». Оттого и проснулась.